埋大神科 其實係咪呃人讀 認真討論

東大放射20分 出路一樣

課程接近 如果班東大仔努力讀
職場待遇仲可能好過班埋大

大家點睇

重要收成30分

事實上課程內容一樣
東大岩岩仲要扲埋認證 可以直接申請牌

加上根本求大於供

所以兩邊grad既都照用

不服來辯